關於宵禁 (唔好俾人帶風向）

其實大家有冇諗過呢幾日不斷有新聞講話政府會用緊急法去修訂蒙面法。，但係啱啱開連登就見到關於宵禁嘅消息。

會唔會有機會連登俾人帶咗風向，等到真係有蒙面法嗰陣大家嘅反應唔會咁大。

中國人總是喜歡折衷、求和
你說屋裏太暗要打開一個窗，
他們肯定打死都不願
如果你說將屋頂拆了、
他們又會同意打開一個窗。

時代革命、光復香港

推

好重要呀推！

佢地話下午會公報
反正今日之內會知咩事
風向都係今日之內既事

其實勇武會怕咩？
政府自己開槍之後就蒙面法 真係奇撚怪

你係就十一前做
十一咪冇咁大單囉

可能槍都唔洗開

個政府做野d 次序 邏輯都奇撚怪

完全明白，但係而家我哋睇政府做緊嘢係係想將啲淺黃嚇走，即係嗰種 (至少唔係宵禁啊）

但係要呢場運動成功就一定要有淺黃同埋中間排嘅支持

要呢一場運動成功就一定要有錢王同埋中間派嘅支持，雨傘嗰陣時失敗都係因為喪失咗中間派同埋淺黃嘅support.

淺黃

主要目的係引用緊急法咋，而家一有先例用左緊急法，肯定之後陸陸續續好多打壓招數都會靠引用緊急法而推出

依家唔係蒙面法嘅問題 係佢用緊急法嚟立法 完全繞過立法會

林鄭可以為所欲為 冇人可以制衡 隨時沒收你哋嘅資產

醒啦喂